原來好耐冇傾計了

哭𠹌左 無人記得我

我搵你

羨慕